［情境題］一人幾首燭光晚餐時會聽既jazz

利申，我無貨

JJ 做燭台跪求

無人聽jazz?

autumn leave
summer time
blue bossa

little paradise - eliane elias
amazing - sara gazarek
diana krall 求其一首
can't help falling in love with you - Elvis presley (唔是jazz)

好正